一早就話過，投俾民主退步黨到頭來一定會被出賣！

依家被封關，傻仔又一次被利用

樓主思覺失調
台灣人投比佢
封關咪安全囉
點被利用？

香港人就慢慢排口罩啦！民進黨會精神上支持你地

民進黨做乜要支持香港人?

原來又係玩分化
自己郁救唔到救其他人？
好過支那對佢好神要屌番你轉頭啦
哎呀唔好意思
咁會唔會令你冇錢收架

樓主未食藥，唔好怪佢

台灣總統選舉，唔排除有小部份香港人係有資格投票嘅，但肯定唔會影響到最終結果囉

支持封關香港，同林病攬炒

一係分化，一係冇政治觀

台灣政府唔係保護台灣人?
搞分化?

樓主韓粉嚟
返左中國未

拉

韓國瑜如果當選，一定會幫香港人，唔會好似依家咁！

唔會啵 韓國瑜贏左呀
中老年人多過後生咁多

如果睇台灣人口年齡層比例，就算大部分年輕人投蔡英文，但絕大部分中老年人投韓國瑜，都會係韓國瑜當選

投比國民黨，台北應該變武漢

你白痴定戇鳩？人地台灣政府以台灣人民為先有乜問題？

777出賣你又唔講?
雖然香港人都冇得投票比佢2個

國民黨fans?
又話輸左返中國既?

去唔到台灣嬲豬？
勁地獄兜路去囉

樓主太低級，建議開過第二個ac斬掉重練

出黎獻世

竟然block一個，真失策